吾小心做左5p狗@@之你問禾答

-.- z.z

正係識負評

你吾系做左5p狗 你只系做左狗

樓豬好婆

樓主好狗

Block多個

做咩牙on99 又叫人番高登牙 吾中意米走Lo

呢個post #1,#2,#3,#4,#8 全block咗

型 吾講甘多

超型型
新
會
然

點解我見到#8係你黎

他刀是on9 新會然

嘻

個小妹真心on9

有咩得著

吾巧怪d 00後
距地數學小學雞程度

block 埋自己

泥ching ho ball

屌你老母， 你老母比狗屌

5p狗係咩狗種?
大狗定細狗?
禾屋企都想養但係媽媽唔比><

痴撚線 成班新會然正係比負評

收皮啦傻鳩鳩